唔要既舊衫你點處理?

掉左佢?
捐左佢?

捐比救世軍

樓下有回收站，有時俾大廈清潔姐姐

屋企附近冇回收點?
好似仲要洗左先捐..
諗緊掉左佢算

多數比朋友著 因為我成日買衫 好多著幾次就唔想再著 朋友想要就會比佢地